許智峯助理 爆喊宣佈 著草英國 家人說 他被許智峯騙了 ! / 格仔 郭政彤 大眼 新潮民

觀看人數123k

我屌曬你地老母咩 咁撚多人睇

是咁重覆"片段提到", 點知呃人睇完條片都無片既

標題黨

真係痴撚線 作文咁作

屌

新潮民 咩來頭?
第一次睇到
藍台?

極藍

紅*

貼你老母link呀
屌你老母

無link點話比你地知事情幾嚴重

唔戴罩對情侶係黃絲 !!!!!

馬道立係黃絲

痴撚線頻道

一撚定係藍
琴日搭車見到個呀叔上youtube sub撚左呢個channel
成版都係佢D片
狂push up比d audience
應該落重廣告

屌我老母 我老母睇到拍手叫好

屌埋我老豆 睇到大叫我是中國人

唔記得補原因
因為條條片D標題都話咩 黃絲XXXX
跟住同埋係恥笑gphone入獄 etc

好彩走左

唔係今日拉撚左

唔該唔好post對家channel
你阻唔到藍絲睇
只會幫人宣傳

好撚煩呀 老豆又睇 老母又睇

你要幫佢哋unrecommend咗啲channel佢

Unrecommend，再report

我都諗，樓主咁貼實好多人入去睇吓咩料，之後又幫佢推高個view 數

其實都好，view數最多咪一千幾百，最緊要大家知道佢係幾仆街。 真係9up